有冇人發現中國整d假YouTube新聞影片成為另一威脅？

日日見到廢老睇
以為中國又成最大贏家

冇得舉報？

無用。我舉報過啦。

小五快報
厲害了中國
洞察天下

我全部舉報，無撚用，越出越多洗腦片

仆街支那造假

要獨立推上蘋果專題報導

真係超多垃圾假片

咁咪好廢老do廢老thing

Google呢方面已經腐敗咗
前排一啲borderline戀童嘅片，都係由網絡社群煲大去到傳媒，傳媒話YouTube成為戀童嘅地下聚集點，跟住有廣告商撤出，Google先至做嘢

facebook twitter 都帶頭比人舉報假新聞. 不雅內容
youtube 仲慢人幾拍

舉報過好多次啦